★美股升幅收窄 即將轉燈！！！

Drop to zero!!!

shit 又 use wrong account

你食屎啦

難分真與假

平行時空